如果D day 今日先發生會點？

應該唔會再有咁大既登陸戰發生

呢個時代唔會再有大規模戰爭了
貿易戰金融戰已經夠
啲軍備係用黎嚇鬼

B2 炸到對面大部分防守收皮，戰艦係咁射導彈

F18拎埋制空權，最後A10同阿柏奇掃場？

有美軍在fb打卡俾德軍睇到

真係不借工本同人命咁打

波斯灣戰爭十幾廿萬美軍登陸